公屋已完約，要1000M入屋，請出招

有個PzzW 專做巴打屋企上網搵佢幫你
Whatsapp 51488278

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks